 Почему беднякам продают именно ПРАВУЮ куриную ногу? 
=====================================================

Загадка: сегодня я слушал одного маркетолога. Маркетолог работает со всеми странами Африки, и он рассказал, что в зависимости от богатства страны, в ней очень разные магазины.

Там, где побогаче (например, крупные города ЮАР), там магазины получше, и товары в них покачественней. Например, можно найти не замороженное мясо, а охлаждённое.

А вот там, где прям бедность-бедность, там охлаждённое мясо практически не продают. Да и замороженное там продают не всякое, а только самое дешёвое. Например, из куриного мяса там продают в основном правую ногу.

Дальше этот маркетолог объяснил, чем именно правая куриная нога отличается от левой, и почему для бедняков она дешевле. Отгадаете, почему?